有冇人試過射精時 髀港女ol夾住個身

唔髀你走咁
要射滿滿

港女都可以好淫

ching有冇試過

Hello moto

夾邊部份

A09

夾春袋

比個屎眼緊緊夾住

yesssss

唔係好明 有無圖解釋吓呢？

姣佘對陳浩MAN講想夾夾
有錄音流出

我最鍾意夾人

試過男上射嗰時想拎出黎外射俾條女雙腳夾撚住 強行中出
係爽嘅

爸爸

射撚滿？

公平咩

樓主真人有女

拉

好驚就真

條女停咗經

夾完個領禮拜就同你講有咗,要埋單

有咩好驚條女都未驚

佢好似係話＂生出嚟俾你un＂…咁喎

有冇圖解釋下

被個閪爽到想射 但條女對腳又交叉夾住我背脊走唔到

次次都係咁夾住男朋友
最鐘意射完女上繼續un

仲要kiu到實一實 之後叫你射晒入去俾佢

射完心諗反正都中出左
隊多幾下先

見到個髀字仲以為係大髀夾j添

試過抆咗出嚟 諗住射落佢個肚度
唔知佢用咩手法 光速塞返我條撚入去
跟手對腳就橋實我走唔到

大家都知抆得出嚟就係爆果吓嚟㗎啦
離奇在佢又真係趕得切 我都唔知佢點做到

下次佢射你時你都試吓咁做

唔係wo
係話想夾夾wo
一定唔係UNUN,流出街架

hello moto....

條女依家仲識玩 開波男上又或者狗仔轉下坐蓮咁
到最後一定係轉返女上 騎撚住我捉實我雙手又唔俾我郁
騎下UN下 搖撚到我頂唔順射哂入去
等D精慢慢流返哂出黎落我身度先拍拍蘿柚去沖涼

成班A0係度純文字討論 開心咩？

我ex長期都係咁
已成過去

如果戴套係基本野
唔戴就話刺激姐

夾腳腳

想試下

姣佘自認生出嚟俾你un…

係咸濕仔陳浩民話咩夾腳夾夾喎…

聽最後嗰分零鐘…前面兩條友恥笑藍絲方中信…

無

師兄好有錢
定係你唔知你自己戴咗頂綠帽

你快撚啲去死

唔係做咩要塞返入去

兩樣都係

我淨係知女人好古惑

仆街我老婆仲要坐爆我之後特登爬上我個身度 等d精流番落我度

射撚滿

收肛真心係每個男人必備嘅技能

我又無咩所謂 試過中出完幫佢瀨添
佢大9我以為我唔敢
自己嘅嘢我唔介意

有 當年仲係中學生果陣
條女知我想射 夾到實一實
叫佢鬆腳 佢叫我射入去
果陣m後就中出 爽到傻

好彩有戴套

連登仔第X屆吹水大賽
開始～！

有，最後中出咗

姣佘哩類9UP，大個就唔撚會信。

嘩屌, 係咁架咩, 記錯左
姣佘淫撚到仆街

屌你啲口型幾夾

咸濕仔話夾腳嗰陣，姣佘仲好似呻吟咗一下（起碼嬌喘一聲）… 真係幾淫下…

最衰條錄音好撚沙，以前成日有巴打問可唔可以除燥音…

你貢惡做乜

死淫娃

學得多點球佬

我先係派果個 唔洗比綠色字我睇

你贏

情慾對話流傳
據報章報導，佘詩曼曾與男藝人陳浩民相戀，於2002年10月，一段極似阿佘同陳浩民聲音的情慾對話在網上流傳。[9][10][11]

談話全長約10分鐘，對話內容相當無聊，其中最精彩的是，大談佘詩曼新劇《花樣中年》中的對手方中信的是非，女方更是指對方是「基民」。

說完方中信，兩人的談話內容開始肉麻，對白淫蕩，非常露骨挑情，還不斷發出淫笑聲。國內網民把淫盪對白整理如下：[12]

「
男：就是我也不想這麽做的，也就是逼不得已的意思，哎呀。
女：哇，好厲害啊！
男：我永遠都不夠你聰明的啦！
女：不是啊，你剛才的瘀青好像很厲害一樣！
男：你的語氣聽起來都不像是覺得我聰明這樣，你疼一疼我可不可以？
女：我生出來不是來疼你的喔！
男：是吻我的嘛…不是不是…是讓我吻的！
女：是給你XXX的！（廣東話：畀你un的）
男：唉…呀…夾…腳…呀……夾腳腳…
女：唉呀…老公…
男：唉…呀……老婆仔！

有冇絲打真係幫到巴打做到男潮吹

不孝

肯定係度捽緊

本身無戴套都有機大肚㗎啦

胎內歸鄉

佢話要埋就要埋呀
落撚左佢啦

其實俾大髀夾住都幾爽，會感覺好似插到好入咁，但最爽係條女係你射個陣抱實你+大髀夾+個閪用力夾你

大家都係男人梗係知幾時先真係爆個位啦

射撚滿？？

屌
笑撚死我 食飽飯笑到個胃好痛

第二同你講有左

是咪咁樣?

射晒落對髀度

番號

你真係好撚得閒

得你無試過

JUL-306

虎毒不吃兒呀

Thanks

睇完返嚟講好唔好睇

你睇得av太多了，好似有av係用呢樣做主題。

東泰格鬥？

好耐冇試過

seed?

佳仔就係中左呢招

條女個樣不安

試過夾住樓主老母射精

而d情況，會生七星仔

個background noice嘈到乜都聽唔到

番號呀on9

？？？

?

U=on9

Seed

佳豬

大家都男人實知點入

借個位宣傳下

希望在英港人會盡自己公民權力

2021 倫敦市長選舉直擊 Farah London 定 Shaun Bailey!?

Ex本身有食避孕藥加上有次就黎m，勁淫
平時臨射會好似AV咁比我口爆，嗰次攬到勁實又夾實對腳射晒入去諗番都扯扯地

利申：無七星仔無病無綠無大肚無埋單

無叫你奶西咪好囉

可能天花滴水車

PrincessCum啲片早期成日都係sell呢樣

我麻麻地奶西
不過老婆次次都逼我中出 唔俾我外射真係好正

一定要中出

所以我好驚有第三個

女性求婚姿勢

清幾歲

埋單

費事畀你搞到成面都係

仲唔到隔廿年都仲搵得番

師兄幾時考慮食埋屎

師兄玩吞精

發覺樓主冇講過野，又搭唔到咀

唔好幻想咁多

啱啱射完，就係俾條女夾住，射完都唔俾掹出嚟，要做第二次⋯⋯

真係有

點做到

聞住d驅風油

鎖精腳

咁樣？